Mark Minervini 超級績效 TG討論群

歡迎加入討論

我知連登有另一post 講相開既野 但個人比較鐘意tg 討論 無意搶人

鐘意telegram 討論既巴打歡迎加入

方向為mm 或相類似既技術理論討論